【驚慄】Professor半夜十二點Send Email俾我（３）

故事簡介：

Cisco收到Professor的Email要他立即回校，他回校後卻看不見Professor，正想離開之際，他發現學校的大門湧進了黑色液體，更出現一連串嚇人事件…

目前為止所有篇章的打包：

第一個Post：

第二個Post：

官方人設圖：

◆ Melt ◆

◆ Jill ◆

看不圖的話是因為還未畫好，請隔天再來看，謝謝

上一回：

早上十時半的時候，我被手機的鬧鐘聲吵醒。

簡單地梳洗了一番後，我穿住房間主人的Adidas運動外套出去吃早餐。

來到Délifrance之後，看見胖子Barry和男朋友Jeff正坐著吃早餐，看見我進來，他們向我點了點頭。

我弄了一個三文治再坐到他們的旁邊，開始聊起天來。

「Jeff，你女朋友呢？」我問道。

「佢喺房訓緊教未起身…」Jeff苦笑道。

「哈哈…無問題既，仲有成個鐘。」我笑道。

「希望行動成功啦…我已經兩個星期無打機。」胖子Barry說。

「依度無得打機？宿舍應該有好多部電腦同PS4。」我好奇的問道。

「係有既…不過無得連機…唉…」胖子Barry沮喪地說。

「其實你地驚唔驚？老實講，我好驚。」Jeff面色頓時黯淡了下來。

「驚到瀨屎呀我…尋晚成晚訓唔著…」胖子Barry的聲線有些顫抖。

「當然驚啦，不過驚其實係好事，咁樣你先會有危機意識。」我老老實實道。

「幾有道理。」胖子Barry點著頭說。

「你岩，我返房搵女朋友先，你地慢慢食。」Jeff站了起來。

「好啦，陣間喺度見。」我說。

我逗留到十一時半才離去，胖子Barry則留在那裡等集合時間到。

我回到房間收拾東西，正將聖經和一些乾糧食水放進背包裡面，這時耳邊傳來輕輕的敲門聲。

我打開門，看見Jill站了在房門外面。

她一身白衣如雪，穿著跟昨天差不多的白色雪紡面料連衣裙，只是外面多搭了一件白色針織薄外套，遮掩住白哲的雙臂。

她的到訪使我有點意料不及，我說：

「早晨呀Jill。」

「早晨Cisco。」她輕聲地說。

「你搵我係咪有事？」我小心翼翼的問道。

她遲疑了一下，低聲道：

「我…我比較怕生。」

「哦，咁你坐喺度等我一陣，我仲爭少少野未執好，之後我地一齊行過去集合點。」

「嗯，你慢慢。」

她說完之後坐在椅上安靜等待。

當所有東西都收拾好後，我轉身正想喚Jill時，赫然看見她面上有著異樣的神色，有點恍惚，不太對勁。

我心中擔憂起來，輕輕喚她道：

「Jill…？」

她的雙眼茫然無神，沒有焦點，似乎沒聽到我在說話。

突然，她站了起來不發一言地走到桌前，拿起一支筆在紙上畫了起來。

她畫的速度非常快，就像根本不用思考，不到十秒鐘她便畫完，然後向後倒了在床上，失去意識。

驚慌之下，我走到床邊輕輕搖著她的身體，半餉之後，她漸漸睜開眼睛，目光茫然的看著我。

我緊張地問她：

「Jill，你聽唔聽到我講野？」

她沒有立刻回答，看上去還有點呆，不過很快的，臉色從最初的迷惘回復到正常的模樣，只是嘴唇略顯蒼白。

「Cisco…？我點解會訓左喺度？」

她站了起來卻一副搖搖欲倒的樣子，我大吃一驚，連忙扶住了她。

不用問也知道她剛剛又預知了，我隨即向她解釋剛才發生的事情，包括神情恍惚、突然在畫畫等等。

她低聲說：

「我想睇吓張畫…」

我說好，然後將她扶到桌前，目光一移，往那張畫望去。

全身劇烈顫抖—

死亡，從未如此接近過。

……

……

……

我攙扶著Jill去到集合地點Délifrance，比約定時間晚了一點，他們看見一臉虛弱的Jill時紛紛大感詫異。

他們圍著圓桌而坐，我扶著Jill在圓桌前坐了下來，藍髮Cara率先開口問道：

「Jill，發生咩事？」她擔心的問道。

Jill看著我，說：

「Cisco，你同大家講…」

我點了點頭，然後凜然注目著周圍所有人，說：

「各位，我諗行動要取消。」

「否則的話，Barry會死。」

附件：手機日記相片（831 KB）

↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓

最新一回：

一個個目瞪口呆，面面相覷，只有學霸Eric開口問道：

「點解你知道Barry會死？」

我乾咳一聲，道：

「Jill天生有一種特別既能力，佢可以見到啲我地見唔到既野，同埋可以預知未來。」

接著我將那張畫放上桌面，繼續說：

「依張畫係佢岩岩畫出黎既。」

此話一出，登時引起眾人騷動，一時之間，驚慌、畏懼、質疑、歎息等等的神情俱出現在眾人面上。

「阿Jill…吓話？唔好開依啲玩笑好嘛，我就唔多信有預知能力依樣野。」女朋友Clare說。

「你識條鐵咩，你自己冇就唔俾人地有？」潮童Isaac對著女朋友Clare說。

「其實我地困左喺度已經好不可思議，就算佢有預知能力都唔出奇吖。」男朋友Jeff說。

女朋友Clare不由得大怒起來，伸手一下打在男朋友Jeff的後腦勺上，怒道：

「你係咪見人生得靚就幫住人？係咪呀？」

「唔係呀，我冇話過信佢呀…」男朋友Jeff連忙解釋。

「好驚呀…點算…我係咪會死…」胖子Barry顫抖著說。

「Barry，你冇膽都算啦，仲要咁死蠢，連預知能力都信。」女朋友Clare輕蔑地說。

「……」胖子Barry低下頭，沉默不語。

「不如取消今日行動啦…」藍髮Cara提議道。

正在這時，只聽眾人中有一個低沉的聲音道：

「各位，請靜一靜。」

頓時，所有人都靜了下來，聲音的主人正是學霸Eric。

「既然大家有意見分歧，我希望用投票方式去解決。」

「認為行動應該繼續既，請舉手。」

學霸Eric話音落下，男朋友Jeff和女朋友Clare都舉高了手。

過了一會兒，胖子Barry也慢慢舉高手，似乎是想證明自己不是「冇膽」和「死蠢」。

我看在眼中，八個人裡面只有三個人支持繼續行動，四票對三票，似乎行動要告吹了。

就在這時，學霸Eric也舉高了手。

「我認為Jill現階段並不可信，佢係唯一一個唔係讀依間大學既人，加上冇證據證明佢真係有預知能力。」他說。

四票對四票。

「咁點算先？打和呀？」女朋友Clare問道。

學霸Eric沉思了片刻，說：

「既然平票，今次既行動就由我地四個人繼續。」

「好呀，唔好理依班無膽鬼。」女朋友Clare贊成道。

藍髮Cara按捺不住，說：

「八婆，你講夠未呀？走啦！」

「哼，我地走！」女朋友Clare拉上他的男朋友，胖子Barry和學霸Eric也跟隨著離去。

他們走了後，Délifrance只剩下我、Jill、藍髮Cara和潮童Isaac。

Jill此時的臉色已經好轉了很多，她看著我的眼睛，說：

「Cisco，多謝你信我。」

「唔止我，Cara同Isaac都信你架！」我說。

「係呀係呀，我都信你架，你講咩我都信架，嘻嘻。」潮童Isaac賠笑道。

「你慳啲啦Isaac…」藍髮Cara沒好氣地說。

Jill臉上浮起一道微笑，說：

「多謝你地。」

藍髮Cara爽脆地跟Jill說：

「你係Cisco既朋友，Cisco信你我就信你。」

「既然佢地已經走左，咁我返房先啦，BYE—」藍髮Cara又說，然後便離開了Délifrance。

「Jill，想搵人傾計既話隨時搵我！」潮童Isaac說道。

Jill微微點頭，臉上沒有表情，然後目光落到我身上，不由自主地停留了一下，隨即移開了。

潮童Isaac說完之後也站起身離開，視線跟我對上，原來溫柔的眼神驟然間變得充滿敵意。

我假裝沒有察覺到，然後看見Jill低著頭，似乎心事重重的模樣。

我輕聲問道：

「Jill，你係咪怪緊自己？」

她的預知能力非常準確，若行動如常的話只有胖子Barry會死，但因為Jill的預言，他們現在只剩下四個人，恐怕死的人會更多。

她低頭不語，默認著。

「完全唔關你事，係佢地唔信你。」我說。

她看了我一眼，緩緩地說：

「Cisco…我想…」

「好—」我馬上說。

「你知道我想講咩…？」

「嗯，我地去幫手。」

我們將要去改變未來，今天沒有人會死。

正如我昨天的賭局也由輸變贏，這證明命運是可以改變的。

餐廳之中，我跟她彼此對視著，也沉默著，沒有說話，只是彼此都知道對方的想法，許久之後，她無比堅定地說：

「好！」

頭香

等左成晚終於開新post

Jill張圖呢

馬上留名

push

我心中嘅jill

lm

新post留名

新post留名支持

Lm g chi

PISH

等睇barry慘死

留名
巴打好有心機有圖又有聲
多材多藝

即刻負9 你皮

傻嘅，又點會改變到未來

留名

邊個黎？

結果係 正因為男女主角果份想改變未來既無知 先會害死barry
Barry係以犧牲自己既方式令主角等人脫險
因為barry覺得一早就應該聽主角講 所以自願犧牲

就係因為jill既預言令佢地有分歧，得返4 個人先會輸，所以肥仔先會死
如果佢地8人同心，就唔會死

好唔好意思依加先開post?

今晚8:00有冇

有文
正評

Lm

重刷左唔知幾多次先見到呢個Post

一朝早搭車 搵幾次都唔見個post

終於有

幾好諗頭。

正皮留名

agger

lm 1個禮拜後j

LM

有文先開post
等左成晚都值回票價
唔知jill嘅立場係咩，好驚係因為魔鬼唔想人死佢先阻止肥仔自殺最尾比個靈魂魔鬼
但亦有可能出於好心唔想有人死

利申: 9估

同意後者
以jill咁憎班魔鬼嘅性格 唔可能會幫魔鬼實行計劃
同埋魔鬼唔想佢地死嘅都唔會輪到用控制jill嘅手段
佢仲有成班馬 (如melt) 幫佢做嘢 點會靠個得預知能力嘅jill

如果係嘅 咁魔鬼好高招
留名魔鬼當佢地狗咁撚

終於有post
仲以為樓主入埋異空間

其實咁講即係好似死神來了咁
只要比死神睇中就死梗
你做任何野都改變唔到結局
只可以加速或者拖延

狗衝留名

其實我覺得反而唔係魔鬼醒，而係得e類事情發展先合理
如果預言左之後，個預言會因為主角既行動就錯左既話，個預言仲算係預言咩？

Jill太多秘密啦

一定要搞大佢個肚

神邏輯

推一推 啲文出快啲

推，快 d 死人啦

推！！！！！！樓主加油！！！！！！！！

同你個名一樣樣 巴打印度mix支那人

唔好咁大聲 印度，支那不是假的O

New post LMMMMMMM

一篇咋

岩岩太無聊由頭睇多一次
有冇人記得Dr. Li
仲有樓主喺lecture hall發現Jill 之前咪暈低左，佢有意識前聽到女性對話
關唔關事嫁

Pish

樓主醒呀
唔講幾點有文

一開波個Dr Li已經奇奇怪怪

邊個戇鳩仔個個comment負皮

傻鳩負皮王掛

8點啦

文

無講過八點有文
我要打哂文先講時間

終於追到live

魔鬼之子

幾點出

日記個六個X等於Lilith？

樓主冬至假期?

新po無文

屌你老文呢

午夜十二時正有文

ＬＭＬＭ

咩時區

突破盲腸

打完嗱？

今時唔同往日
我打哂文先講時間
講完時間之後就開始打下篇文

打完做乜唔po

打好就早d出喇

Pushh

打完都可以再執下改下既
我成日就係咁而遲出文
依家預一個半鐘俾自己執

執咩執咁耐

Keep住個質素

樓主係大結局完左之後
會唔會逐章講返d細節位？

嗚呀快啲到12點

連出兩篇

仲有8個字

Live

仲有兩分鐘！

這一聲清脆猶如銀鈴般悅耳，更無半分的遲疑，就如她清澈明亮的目光，不曾有絲毫的雜質。

前方等著我的是什麼，我沒有想過。

可是誰會去認真想呢，即使你認真想過了，又會有用嗎？

只知道未來終會被我們改變！

接下來我跟Jill回到宿舍，學霸Eric一行人已經離開了，我跟Jill提議說：

「Eric間房有好多裝備，我想入去佢間房度拎。」

擅進別人的房間始終是個不妥的行為，她的表情似乎有些困惑，一時躊躇不定。

我再說：

「本來佢話會分發俾我地，而且我地都係拎黎救人。」

她終於點了點頭。

「不如我自己入去Eric間房，你喺房門外面等我？」我說。

她搖搖頭說：

「我都要入去，佢怪罪落黎既話我同你一齊俾佢鬧。」

我笑說：

「好。」

進到他房間裡面之後，發現他已經拿走了不少裝備，像是單反相機，不過沒有取走驅趕器、純銀戒指等等。

由於時間趕急，我匆匆地將裝備介紹給Jill，她取了幾個純銀戒指分別戴上左手的各手指上，而我則拿了純鐵棒、驅趕器和樽裝鹽。

取了裝備後我們逐一請求藍髮Cara和潮童Isaac的支援，他們很爽快便答應了。

從他們的口中得知行動的地點在本學術大樓的六樓6-211課室，刻不容緩，我們爬樓梯直奔六樓。

第三學術大樓，六樓。

各人手持著蠟燭和裝備踏入六樓，潮童Isaac手上拿著他贏回來的匕首，藍髮Cara則拿著一條很長的銀鏈子。

我們遠遠看見女朋友Clare一個人站在6-211課室門外面，全身抖的厲害。

她發現我們後，向我們投以極度恐慌的目光。

我們加快步伐走上前，藍髮Cara連珠炮發的問她：

「做咩咁驚？佢地係裡面？開始左未？」

女朋友Clare的牙關劇烈抖震，什麼話都說不出。

只見6-211課室的門被貼滿了聖經，連玻璃窗口也被貼滿，只留下一個小洞來窺看裡面的情況。

我從小洞偷看裡面，只見小洞的後方也有一隻眼睛在看我，立即嚇得大叫了出來，向後跌坐在地上。

他們被我的大叫嚇了一跳，我連忙站起來，口裏結巴巴的說：

「有、有，人喺、裡面望…望住我…」

藍髮Cara臉色都白了，問道：

「邊個？」

我喘著氣說：

「我唔知…但、但裡面肯定出左事…就算係Eric佢地都無理由會…會咁樣望出黎…」

藍髮Cara也往小洞看了一眼，隨即驚恐的瞪大了眼睛並用雙手摀住自己的嘴，向後退了幾步。

潮童Isaac看在眼內，喊道：

「頂！直接入去啦！」

「裡、裡面肯定有唔妥…要、要入，去…」藍髮Cara顫抖著說。

Jill神色緊張，對上了我的視線，眼神似乎想知道我的意見。

我稍稍緩過氣來，說：

「我地睇清楚裡面發生咩事先。」

接著我撕下門上玻璃窗口位置的聖經，女朋友Clare突然向我撲來，叫道：

「唔准撕！」

藍髮Cara隨即用手攔住她，道：

「快啲撕！我攔住佢！」

「唔准撕呀！會放左佢出黎架！」藍髮Cara歇斯底里的道。

玻璃窗口上的聖經一張一張被我撕掉，學霸Eric的臉赫然出現在我們的眼前，他的神情十分奇怪，張開嘴巴、木無表情，貼了在玻璃窗口的後方遮擋住我們的視線。

究竟裡面發生什麼事？

我拍著門，向學霸Eric大聲喊道：

「Eric！發生咩事？」

他目光呆滯的看著我，仿佛像聽不見一樣。

潮童Isaac抱怨道：

「低能，直接開門入去啦！」

話音未落他已經伸手將門拉開，當門還未完全拉開的時候，突然一道黑影從裡面嗖的一下竄了出來，轉眼就不見了身影。

學霸Eric也隨即像失去支撐般倒在地板……

不……

根本已經看不見地板了吧…

學霸Eric的四肢被人奪去，殷紅色液體一直從他的四肢連接處瀉滿出來，早就看不出地板原來的顏色。

其餘人的情況也不比學霸Eric好，男朋友Jeff躺了在課室的一角，雙臂也被人奪走了，模樣很像蝴蝶，兩邊有著名為血液的翅膀。

至於胖子Barry，早被嚇得魂都沒了，瑟縮在課室的另一角，褲檔已經濕了一大片，溫熱的液體滴落在地上，與血泊溶為一體。

眼前的景象已經超出表情機能的極限，這裡比起十八層煉獄更加絕望、淒厲。

仿如是，人間地獄。

一F5就有
好睇

發覺有無聊人個個CM都負評
我會個個CM都正評
你繼續玩

條友好幼稚

千祈唔好畫呢集個場景出嚟，好嘔心...

其實幾篇故都係咁 個傻鳩負皮王之前比人踢爆埋都仲繼續負皮

乜7都負評嗰個
屌你老味

負皮王只會出沒起受歡迎的故到

睇到唔敢瞓

夜晚睇呢篇真係有啲心寒
好在唔係讀shitty

呢個真

一想像個場面就唔敢訓

有無番外篇講下入面發生咩事
利申: 我仲點係6-221上堂

由死一個變死淨一個

放心 唔會畫
留俾大家自己想象

應該係Clare?

你岩
我打錯左

留言
負評我啦

仲有冇

好撚恐怖嘅feel

訓教了

新po lm

咁快死幾件

留名都要收負皮

有冇得繼續

好核突呀

好恐怖

負皮仔快啲負皮我

點瞓教

今晚仲有？

睇一次 心寒一次

屌你咪劇透! 同埋條橋好熟口熟面

一黎死咁多人仲點玩落去

我無同過任何人講個結局
連之後既劇情都無講

無啦 訓教 早抖~~

好似係一個講唔知咩落地獄定異域係咁打大佬嘅故見過 無記錯以前係某大forum到睇

主角兩個夠做

呢個留言每有一個負皮，負皮王就會有一個絕症

戲肉

好緊張

無默媽個大廈故都類似呢啲橋段

係呀!!!!!!就係呢個呀

上個post都有人咁講

正喎
唔畫唔好睇

好驚呀 樓主早抖啦

我中意

rip

究竟發生咩事
班魔鬼知道佢地個計劃

好正

本身男女角係負責係房入面
如果唔係個預知夢，死既就係佢地

原來我睇過朗豪坊⼀故

好想可以好似負皮條友咁得閒去負哂所有cm
留名

佢真係好得閒

新post lm

一口氣追到live

好重口味

好恐怖呀 唔敢去訓

捉鬼用保鮮紙，打鬼用朱古力！

起身未

好似揭尾故果個情節
嚇死我

好彩訓醒先睇

日頭睇都驚

當年都有睇朗豪坊故 好正

lm
好撚驚

唔洗理佢啦

負皮王過左黎呢個post
條友係隔離病港已經係咁玩

你重比個稱號佢
啲小學雞實好開心繼續負

好想睇喎 驚咪唔好睇 有乜理由咁撚自私叫樓主唔好畫
btw上面樓主畫barry畫得好靚 尤其係個身撕開嗰d位
樓主可唔可以畫埋呢幅

Barry 應該係未死？冷靜番之後會講到發生咩事？
男朋友其實會唔會有機會未死得曬
學霸gg了吧

失血過多而死？

佢個名本身就叫負皮王

一定要留一個活口講返件事

畫哂所有必要既圖先畫依張
例如人設圖、線索等等

= Jill

宜家嘅情況Jill畫嘅畫變咗Eric死嘅樣？

(9估)而Barry可能嚇到痴咗線

好撚恐怖

奇幻潮？

幾點有文

蕉圖呢？

推

係邊個故 點解搵唔到既

更文未呀

加速

有啲野做 今晚先出文 等陣講確實時間

咁都要fap...

有袁生嘅影子

靚過袁生好撚多喎

好正 救命

終於live
支持

Live 留名支持

安全d呀 唔好搞出心人命呀

Jill個成個造型都戰鬥格多過弱質

毒撚無人約 留係到等文

蕉蕉jill

我以為主角係窗外望入去見到
果對目光呆滯嘅眼神
係得番半個身嘅barry個頭

男人扮女人

雖然jill個樣同我心目中有分別 不過都欣賞樓主用咁多心機畫

Jill好女帝feel

好靚呀jill

好想睇到樓主詳細形容入面發生咩事

nice

出文未

凌晨1點30分出文

星期一出多張Jill圖 搵朋友畫
雖然都係依照個故裡面既描述黎畫
但畫風會同依家果張好唔同

文呀文呀文呀
Btw ff埋個畫面真係好恐怖
唔敢係屋企睇

樓主加油
又有聲又有圖真係好有心機

Google Search 熱鬧的朗豪坊

好期待

等緊🙌🏻

遲10分鐘
頭先有突發事情

:

等到有文

打完先講時間都可以遲

等埋訓

樓主根本唔會準時

樓豬有冇試過準時

樓豬準時OK?

幾遲都會等埋先訓

10分鐘過左

41啦

腥臭污穢之氣，撲鼻而來，再加上血腥場面的衝擊，我拼命嘔吐起來，差點兒沒將五臟六腑也給吐了出來。

眼角餘光轉動，忽然發現學霸Eric身旁的蠟燭還未熄滅，不過只剩下芝麻大小的一點火星。

我用衣袖抹走嘴角的嘔吐物，勉強定住了心神，戰戰兢兢地將學霸Eric的軀幹扶起，一探鼻息，果然還有一絲氣息尚存。

我大喜道：

「佢仲未死…佢仲未死！」

我轉頭望去，卻看見藍髮Cara和潮童Isaac已經嚇得軟坐在地上，不斷發抖，只有Jill慢慢走了過來，她臉色慘白得沒有一絲血色，顯然受到的驚嚇也不小。

「其餘兩個人既蠟燭都仲有火光—」她強作鎮定的說。

一看之下，胖子Barry和男朋友Jeff果然還餘有燭火，奇怪的是，胖子Barry基本上沒有受傷，只是受了驚，但是他的燭火卻十分虛弱。

難道燭火的大小不是取決於肉體狀況？而是取決於心靈狀況？

所以胖子Barry的燭火才這麼虛弱，因為他被嚇壞了，而學霸Eric和男朋友Jeff也被肢體拔走的疼痛感影響了心靈狀況。

如果我的推測正確的話，除非身體被撕成碎片，連器官都不能正常運作，否則，失去四肢是不會死去的，只會影響心靈狀況，從而影響燭火。

即是說，他們三個人都有救。

我馬上說：

「Jill，佢地三個都仲有救，可唔可以幫我手將佢地三個人搬埋一齊。」

她立即應允了我，雖然她喜愛乾淨，但這時完全沒有介意他們身上的血，將他們搬在一起。

我隨即開始念起聖經，Jill也跟我一起念著，只見學霸Eric和男朋友Jeff的身體正以肉眼可見的速度回復著，連他們的肢體也好像嫩芽般重新生長出來！

我心裡吃驚不小，但口裡依然繼續念聖經，沒有放慢。

而我亦觀察到學霸Eric的裝備散落在一地血泊之中，分別有單反相機、開著驅趕器APP的手機和十字弓。

單反相機屬於視覺攻擊，驅趕器屬於聽覺攻擊，而十字弓則屬於遠距離攻擊，即是說這三類的攻擊都沒有效。

要對付這隻魔鬼，必須使用這三類以外的攻擊。

過了大概十多分鐘，他們的身體雖然還未完全回復，新長出來的肢體有點像肌肉萎縮，但基本上已經脫離危險。

這時，潮童Isaac的驚叫聲從門口傳來：

「唔好埋黎呀你！！！」

我轉頭一看，站在門外的潮童Isaac正往左退，跟著消失在視線之外，緊接著，門口出現一個熟悉的身影—Melt，雙手滴著黑色液體的魔鬼。

「嗯嗯嗯嗯嗯—又見面啦我地！」他對著我笑說。

「係…係你…」Jill臉色大變。

「點解你要咁做？你唔驚整死佢地？」我怒斥道。

「嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯—我分寸把握得好好，佢地唔會死。」

他面色一沉，繼續說：

「不過…你地玩自殺令我好頭痛，我需要俾啲懲罰你地。」他說完之後向我踏前了一步。

我暗暗心驚，連身子都似乎有些發抖起來，不做點什麼的話，我的下場會跟學霸Eric他們一樣。

有什麼是不屬於視覺攻擊，不屬於聽覺攻擊，也不屬於遠距離攻擊？

近距離攻擊？他雙手的黑色液體極之高溫，一揮手便可以將我溶掉，近距離攻擊只會敗得更加痛苦。

然而他並沒有給我太多思考的時間，他一步一步朝我走近。

我突然靈機一觸，伸手到背後從背包裡取出樽裝鹽，然後將鹽倒在地上，由於被我的身體擋住，而且滿地都是血，他應該看不見我將鹽倒了在地上。

當他發現的時候，一切已經太遲了，這就是「出其不意的攻擊」！

「嗯嗯嗯嗯嗯嗯嗯—你以為我唔知道你收埋啲野喺後面？」他笑著說。

心跳不由自主地加快。

難道被他發現了？

不對，他只認為我藏著東西在身後，卻不知道我已經將鹽倒了在地上。

他一步一步向我迫近，我也一步一步後退到牆壁位置，Jill焦慮萬分的看著我，我用眼神向她示意不用擔心。

四步。

三步。

兩步。

一步。

還有一步，他就會踩在我撤的鹽上面！

可是，他突然停住了腳步。

「定係我應該先對付…你？」他轉而看著Jill。

我猛然感覺心臟重重跳了一下，立即大叫：

「死光頭仔！要搞就搞我先！唔夠膽啊？！！！」

被我這樣說之後，他雙手手心不斷湧出黑色液體，睜眼瞪向我。

一瞬間，周圍的空氣幾乎都被灼熱的黑色液體蒸發殆盡—

殺氣森森！

森森殺意！

就在這個緊張的時刻，終於，他向前踏了一步，正正地踩在我撤的鹽上面，然後全身劇烈地抽搐！

上兩次都準時

樓主岀文越黎越慢
如果唔岀圖會唔會好啲

無嗱？

點解會驚鹽？

人地係作者要尊重下
雖然出得慢
但樓主咁有心畫野同整聲真係好正
好有畫面

因為滲透作用

今日成日都有野做
天光繼續啦
晚安

樓主呢幾時都準時啦
呢個位停好唔夠喉喎

呢幾次

各位晚安

在東西方文化中普遍認為鹽是純潔，具有凈化能力的東西，所以可以令骯髒邪惡的東西退散。

Google

到喉唔到肺

夜喇,大家睇完文打埋個飛機就快D去瞓,瞓到26號啦

仲等咩！即刻手起刀落成樽鹽淋落去

難怪你上次就俾人屌上天花版

如果拼合之前Jill預知既畫圖
佢多見到既「Barry無手無腳中圖係「失落左既分支」定係一早象徵住「魔鬼的計謀是要磨滅人靈魂」？

係咪指定NaCl?

More

我決定下個月先追故

好耐無睇過咁高汁嘅故Lm

睇到好緊張

留個名先

Jill好靚

得一篇唔夠呀

妖

正

okl

過左聖誕去追文

唔介意可能耐少少先有文 但可唔可以一次出兩三篇

可以一次睇兩三篇 你隔兩三日先追一次就得

聖誕快樂啊樓主

輕輕一推

好正 驅魔

大大隻字驚慄故 又要入嚟睇又唔嚇得果班人點解唔出返去
代入個主角 貼張圖俾你體驗下主角第一身震撼感 又要被你屌
你睇恐怖片 鬼片又會屌個導演嚇觀眾？屌你老母要求多多搞到作者貼親圖前都要通知一次 唔嚇得咪撚睇啦破壞氣氛 去睇喜羊羊啦

幾時有文

殺意森森同森森殺意有咩分別.....

“靜靜雞”靜啲定“靜雞雞”靜啲

樓主既天光有文應係聽日天光

說好的繼續呢

【驚慄】咁耐都冇文

我都有畀第一張圖嚇親 不過預撚咗 仲要屌樓主 叫樓主唔好畫圖果d真係on99

又係

留個名

今晚幾時有文

樓主要屌女所以唔會有文

無追故嘅習慣
呢個睇到停唔到

今晚9點30分出文

聽晚送份聖誕大禮俾大家

老漢推POST

留名等睇

他叫聲痛苦，聽上去倒有幾分像老虎受傷時的狂怒怒吼，我想也沒想立即衝到Melt的面前，揮起手中的純鐵棒朝著他當頭砸來！

眼看那純鐵棒就要打在他的頭上，突地一聲巨響，Melt原本站著的地方忽然裂開一個大洞，他頓時掉了下去，墜進了五樓。

我呆了一下，只見那個巨洞的邊緣沾有黑色液體，馬上便知道是Melt熔穿了地板逃走。

下一刻，我沒有任何的猶豫，往那大洞之中，投身而下！

落地之時，剛好雙腳著地並沒有摔倒，只是受到體重衝力的影響，膝關節撕裂受傷。

我強忍著痛楚，目光快速巡視四周，掉進五樓的這裡依然是個課室，而Melt則失去了蹤影。

正當遲疑之際，我的左臂二頭肌位置猛然一陣劇痛傳來，赫然發現一隻黑色的手從我身後抓住了我的手臂，如同極高溫瀝青一般，我的手臂肌肉一寸一寸地被熔化，傳來一陣陣可怕的焦臭味道，接下來「劈劈劈」的聲響之下，連骨頭也隨著血肉一起被熔化掉，最後整條手臂掉了在地上，我清晰地感到了生不如死的感覺，幾乎要痛昏過去。

大汗滾滾而下，燭火消減了一大半，我咬緊牙關，握著純鐵棒向後方直插，只是他的身體硬如鐵壁，怎樣使力都插不進他的體內，他輕笑一聲，隨即用腳將我絆倒，後腦著地，一陣眩暈襲來，他沒有給我喘息的機會，黑色手掌又向我的右臂攻去，眨眼之間黑影逼近，我如滾地葫蘆般滾了開去，一直滾，他的手掌則一直落在我的身旁，傳來一陣陣熱氣。

滾到牆壁處，無處可逃，當他的手掌快要襲到之際，耳邊傳來Jill的一聲清脆叱喝，一記迴旋踢腳登時將Melt踢飛了出去，直飛出了兩三米距離，然後一口鮮血就緊接著噴了出來。

我像是傻了一樣，只是呆呆的看著Jill的背影，完全不知道怎麼回事。

只看見Melt大口喘息著，低頭看了看胸口的鮮血，慘然而笑：

「女人…我對你另眼相看。」

「我要殺左你。」她淡淡地說。

「口—出—狂—言！」

說罷，Melt雙手手心不斷湧出熔岩狀的黑色液體，像有生命般纏繞他的全身，整個課室的空氣頓時變成熱氣，連呼吸也漸漸有困難，吸進去的空氣一直到了肺裏，也是滾燙的。

身前女子，白衣若雪，如火中憔悴卻依舊美麗的百合花，她脫去了白色針織薄外套，露出的白哲雙臂密密麻麻地寫滿了聖經經文！

就在下一個瞬間，全身被黑色岩漿包覆住的Melt直撲向Jill，身形之快幾如黑色閃電！

眼看在這危急關頭，Jill戴著純銀戒指的左手緊握成一個拳頭，正面對撼！

瞬間，以兩人為中心迸發出刺眼的白色閃光，完全不能睜開眼睛，只聽到巨響聲中，地動山搖，整座第三學術大樓都仿佛在劇烈搖晃。

光華稍散，赫然看見Jill的左手如長鯨吸水般將Melt身上的黑色岩漿吸了下來，被吸走黑色岩漿的Melt重新露出臉孔，刹那間面如死灰，倒在Jill的面前。

這時，Jill像是用盡了全身所有力氣，再也支撐不住身體，腳下一軟，也倒了下去。

我單臂撐起身體爬了過去，將Jill扶起。

她雙眼閉著，臉色慘白，在嘴角似乎有淡淡的血絲，就如紅色的花瓣一樣落在初雪一般白皙的臉上。

這時，Melt氣若遊絲的說：

「咳…咳…你殺我…係非常錯既決定…」

他像是要擠出這具虛弱身體中的最後力氣，繼續說：

「為左確保計劃正常進行…我負責…清道夫既工作…」

「清除…同埋壓制人界以外既野…」

「佢地既存在意義…絕大多數係為左殺戮…同埋…破壞…」

「我死左…哈…哈哈…恐怕佢地會出哂黎…」

他說完之後，身體在片刻之間乾癟下去，血肉化為黑色液體，最後蒸發成一陣熱氣，消失在空氣之中。

忍唔住睇左樓主4年前嘅大作
一樣好好睇
之前仲有埋片
真係好有心

聖誕快樂

聖誕上連登追故是常識吧

Jill有啲料到

Merry Christmas
有樓主嘅文 平安夜一啲都唔寂寞

唔想寂寞
可以用平安夜一晚既時間睇哂《我女朋友的名字叫做山村貞子》

打得好痴線

點解揀連登

好好睇...磨牙！

睇黎仲有排先完

二月前應該會完

變左格鬥故

但我好鐘意，呢套係我十年來，第二套係兩登追既故

睇哂啦貞子bb宜家到底係邊？

諗起日本動漫啲格鬥畫面

樓主聖誕快樂
聖誕節都有文真心正

jill咁揪得嘅

巴打聖誕快樂

追故既大家 聖誕快樂

聖誕快樂!!

聖誕快樂 好多mk5p仔屌緊女唔得閒上forum

Merry Christmas

小建議

如果每日出完
可以講聲就好
等我地唔洗成日f5

樓主啲文同佢碌鳩一樣咁短

睇完好sad

Jill:

聖誕快樂呀樓主

下午六點半有文

準時

聽住先

香港時區既12月25日？

倒數

20分鐘

still waiting

聖誕都有故搞到細佬我好滾動

六半！

樓主我們來了

文呢

而Melt原本躺著的地方出現了一張紙，我拿上手一看，發現又是一張日記。

◆ ◆

2017/10/XX

Who is she?
（她是誰？）

Perhaps I'm just being paranoid...
（或許只是我想多了…）

XXXXXX

◆ ◆

拼合手上的日記可以得知一個名為「XXXXXX」的女人從懷疑到發現未婚夫外遇的過程，只是想不出跟這裡有什麼關系。

「噫—」

Jill發出一聲輕呼，慢慢地醒了過來，睜開眼睛看著我，第一句說話便問：

「你有無事…」

話說了一半，她臉色一變，擔心的說道：

「你隻手臂無左…」

她這一提起，我才想起自己左臂空空，頓時一陣撕裂般的痛楚，冷汗如雨淋了一般，燭火也重次遭到減弱，火舌只有正常的五分之一。

她臉色一白，頓時緊張起來，正當她想幫我念聖經的時候，一陣尖叫聲從天花板的巨洞傳來，聽起來是藍髮Cara的聲音。

我強忍著痛楚，說：

「我地上去先，我一時三刻未死得住。」

她眼中閃過複雜的神色，片刻之後才勉強答應。

Jill攙扶著我回到六樓，在走廊上藍髮Cara一行人迎面跑來，看起來十分慌張，像是逃命似的。

只見男朋友Jeff和胖子Barry已經能夠自行逃跑，學霸Eric由於雙腳還未完全回復，只能由藍髮Cara扶著跑。

他們看見我跟Jill，學霸Eric立即喊道：

「跑！跑返去宿舍！」

雖然不知道是什麼在追趕他們，但我跟Jill馬上便轉身跑下樓梯去，他們跟在我們後面，匆匆忙忙之下我們所有人回到三樓，推開門，通往宿舍的演講廳門口就在前方十多米距離，還未跑出幾步，猛然間胖子Barry如疾風般在我身邊掠過，如閃電般衝到演講廳門口。

我怔了一下，眾人紛紛停住了腳步，我向胖子Barry的身影看了一眼，隨即嚇得話也說不出來…

我清楚地看見胖子Barry的上半身，是的，你沒看錯，他只有上半截身體，腰部以下完全沒有，像是被人硬生生扯開兩截似的，肚裡的腸子內臟有些掉了在地上，有些則懸空的吊著。

他被一隻巨手揪扯住頭髮，上半身僵在半空中，直如Jill所畫的畫一樣，而巨手的主人是一個超過三米高的人形物體，「她」臉上涂了白色粉底，口紅和胭脂顴骨都是鮮紅色的，戴著一個誇張的頭飾和穿上了繡花戲服，儼然就是一個「粵劇花旦」。

下一秒，胖子Barry的燭光熄滅了。

「她」隨即鬆開了胖子Barry的頭髮，胖子Barry上半身「啲」的一聲掉在地上的肉堆上面，再走著粵劇的「撇步」向我們走近

她踏每一步，就有一聲輕盈的腳步聲傳來，一聲聲腳步聲，仿佛催命之聲，聽起來驚心動魄。

我們一行人已經嚇得魂飛魄散，雙腳如釘牢在地上一般，「她」轉眼間就踏到我們面前，跟「她」的身高比例有如姚明跟三歲小孩，傳來無形但極之可怕的壓迫感覺，讓人絕望的想要放棄。

突然間，一道有形聲波以「她」作中心向外振盪轟鳴，身體內部立即傳來「咯咯咯」的劇烈響聲，猶如全身骨頭都被震裂一般，周身劇痛，痛得跪了在地上。

只是Jill的情況更糟糕，她的胸口位置血跡斑斑，唇邊鮮血不斷溢出，看來是當場就吐血了。她胸口前的吊墜火焰以很快的速度減弱，我的情況也好不到哪里去，幾乎在下一個瞬間便會熄滅…

「她」繼續向我們走步，我感覺像有一座大山矗立在自己的眼前…

難道…緊接著Barry死去的人…會是我…？

我目光漸漸模糊起來，感覺快要失去意識的時候，看見兩個人影站在自己身前。

「細佬，勒緊褲頭。」

「頂，點解呀？！」

「因為，救人要緊。」

有個鴻福郎做大佬
究竟會有咩感受

岩岩仲想話過左鐘就出左

如果比我響呢個時候聽到個咁爛嘅gag
我諗我會即刻熄火

嗰兩兄弟嗰大佬啲爛gag真係鳩得嚟好過癮

鴻福朗

樓主聖誕節都出文真係好好

兩兄弟又出場

兩兄弟好正

哥哥又講爛gag

睇到個gag真係笑左

結果預知左既事點都係會發生

幾點會再有？？

頂真係好鴻福郎

可能係殺左魔鬼先搞到BARRT死撚左
魔鬼某程度係幫緊佢地唔洗死

成日都幻想到細佬講頂既語氣

好笑

頂 點解呀！

細佬氣定神閑咁搞爛gag好好笑

因為佢地殺左melt啲惡魔先出曬黎
預知既事實都係改唔到

Btw 不得了 好似睇緊動漫

個超因真係好鳩
聖誕快樂呀兩兄弟

救人要緊 多謝曬

屌 個gag

好正郎郎

面具小孩

個平衡已經打破
好刺激！

&$*%&@^%(%((@&*#&%

兩兄弟啲人氣真係好高

大佬

仲有無呀 每朝起身同臨訓前都入黎睇下

說好的聖誕禮物係咩

可能就係18:30篇文

未準備好
Boxing day俾大家

一陣六點出文

等你

好好睇
聖誕都出文

melt咁就死左？ 畫埋人設都死
仲有你朋友畫的jill圖呢

記得之前有個巴打估係因為主角上去救人 Barry先會死
真係貼中左
睇完好驚 希望無事啦

樓主我睇完你篇文barry死個畫面一路停左係個腦
依家真心驚自己門外會有人 床上會有人 廳會有人 後面會有人

6點

得一篇

cls六點有文樓豬唔洗瞓？

6:02

「頂！！！！！！！！！」

面具壯漢話音剛落，身上如破天之勢激射而出，肌肉鼓鼓的膨脹起來，衣服馬上被膨脹裂開，二米多的身高居然漲到跟三米高的「粵劇花旦」一樣，接著雙掌齊推，向「粵劇花旦」當胸擊到。掌還未到，一股雄渾的勁風已經撞在「粵劇花旦」的身上，「粵劇花旦」被掌風撞得後退了兩步，也伸出雙掌對上面具壯漢的雙掌。

雙掌交接，立時散發出一股強大的力量，竟然使得地面也出現裂痕。

二人雙掌膠黏，久持不下，突然，「粵劇花旦」雙掌一握，將面具壯漢的雙掌緊緊扣住，就在下一個瞬間，「她」張開了口，上下顎無限撐開，撐裂了臉頰露出血盆大口，然後便看到「她」口裡無數光子匯聚，形成刺眼的白光，一道光束隨即向面具壯漢激射而出，面具壯漢偏頭避開了光束，光束所到之處立即燒穿了個洞，冒出白煙。

這時，附近又傳來輕盈的腳步聲，「粵劇花旦」的後方走出了一個高大的人形物體，他背上扎著幾支靠旗，頭飾插著兩根像鞭子的長雉尾，卻是一個「粵劇武生」。

「他」也張開了血盆大口，光束準備向面具壯漢的方向激射而出，面具小孩踏前了一步，跟身後的我們說：

「哈…你地走先…」

下一秒鐘，整個三樓籠罩在濃厚的血腥味和白光之中，那個瞬間，我只覺得天旋地轉，馬上便失去了神志。

……

……

不知過了多久，我醒了過來，睜開眼睛。

若是長眠過後方才醒來，第一個想見到的人，會是誰？

而此刻，映入眼睛的首先是白色的天花板，然後是那張美麗清雅的面龐，坐在自己身旁。

她目光看向我，忽然間微微一笑，面上憂傷神色頓時消失。

「你醒喇—」平靜中微微帶著關心的聲音說。

「我喺邊…？」我皺著眉問道。

「喺你既房間。」她回答。

我往四周一看，美漫海報、美漫手辦模型，還有出門之前吃了一半的巧克力蛋糕，果然是我的房間。

我坐直身子，只覺得體內聖靈力量充盈激蕩，右手摸向左手斷臂處，發現左臂已經長了回來。

「係你幫我回復返？」

她點了點頭，身上衣服和唇邊兀自還帶有血跡，雖然知道她已經無大礙，卻忍不住一陣憐惜的心痛。

轉念間，我腦海出現Barry的死亡畫面，兩行淚水就悄無聲息的滑落了。

「雖然同Barry唔係好熟…但始終做左幾年同學…親眼睇住佢死…但救唔到…」我飲泣著說。

Jill的眼中掠過一絲痛楚，轉眼間又變回原來的表情，淡淡道：

「唔係你既錯，我地所有人都無能力救到佢。」

她繼續說：

「而且我地已經提過佢地，係佢地執意要繼續行動—」

或許是因為太自責的關系，看見Jill仿佛對Barry的死無動於衷，完全不感到傷心難過，我不禁生氣地說：

「點解你好似一啲都唔傷心？睇住相識既人死喺面前，你一啲感覺都無？」

面對著我的斥責，她目無表情地說：

「自從親眼目睹父母死喺面前，我對其他人既死已經無感覺。」

我眼中掠過一絲怒氣，仿佛不能接受她的解釋，現在的我似乎特別容易動怒，與平常的性子大相逕庭。

我沒有再跟她說下去，下了床，徑直走出了房間，留下Jill一個人在那裡。

太眼訓 短左少少
大家早抖啦
一陣補返份聖誕禮物

咁就冇啦

咁岩見到 正

咁樣對jill就會係狗公issac乘虛而入既機會

果然瞓到26號係無錯

嬲呀Jill 屌你

樓主唔好比厹乘虛而入 唔係既話打你patpat

live
睇左好耐 其實兩兄弟係咪undertale隻sans同papyrus
個神情捉得好好 完全feel到細路果種悠閒

大家已經習慣咗一日一篇文

好似識樓主 ⋯⋯
樓主係味姓陳

一陣

晚上9點半出文

Live左
好正

其實聖誕禮物係新畫既Jill
不過我朋友掛著歡度聖誕
睇黎要變成新年禮物

多謝支持

慢慢啦

我眼中掠過一絲怒氣，仿佛不能接受她的解釋，現在的我似乎特別容易動怒，與平常的性子大相逕庭。

我沒有再跟她說下去，下了床，徑直走出了房間，留下Jill一個人在那裡。

主角體內怒神/魔覺醒？

我估純粹發脾氣

no offense 我覺得個 似乎 好多餘

今晚可唔可以出多一篇呀

可以呀

原本唔岀宜家岀一篇？

本身都諗住出兩篇

快d出

睇黎細粒魔人先係勁料

食飯食耐左
十點正先出

落機第一時間睇下有新文未

係咁f5

我怒氣衝衝地離開房間，往COMMON ROOM的方向走去，還未到已經聽到低低的哭泣哽咽聲，到了之後，看見所有人都在這裡。

他們緩緩抬起頭，向我這裏望來，每人的臉上都掛上了兩行眼淚。

夜幕蒼穹，悲傷慘痛。

不知何時，我也淚流滿面。

為什麼這種事要發生在我們身上？這一場噩夢到底何時才能結束？

自從被困開始，感覺一切都沒有建議真實感，魔鬼什麼的，在恐怖電影裡面才會看到，有時還會感到刺激，像打機一樣感到熱血沸騰。

然而，胖子Barry的死，疼痛得像身體被人用重錘狠狠地砸了一下，令我完全醒悟過來。

我終於意識到，我們所有人都在噩夢裡面，一個真實的噩夢。

我無力地坐在藍髮Cara的旁邊，她擦拭著眼淚，說：

「Cisco，你好返未？」

「嗯…好返啦…」我苦笑著。

坐在我對面的學霸Eric拳頭緊緊的握住，說：

「對唔住…一切都係我既錯…我唔應該提議殺魔鬼…」他臉上出現了痛苦及自責之色。

「你講得岩，一日最衰都係你，係你累死Barry！」女朋友Clare咬牙切齒地說。

「啪—」

男朋友Jeff揚起手重重地摑了女朋友Clare一記耳光，啪地一聲，在場所有人都愣住了。

鮮紅的五指印立刻出現在女朋友Clare的臉龐上，她呆若木雞，仿佛不能相信一直對她千依百順的男朋友會摑她一巴掌。

眼眶泛紅的男朋友Jeff怒得聲線都顫抖了，說：

「你點可以怪哂Eric一個…Barry既死我地兩個都有責任…」

我低低嘆息了一聲，心道如果當時他們肯相信Jill，就不會落得如斯田地。

只是，Barry的死我也有責任，如果我跟Jill沒有殺Melt，外面的怪物不會驀地出現…

「唔好自責啦…冇人想架…」藍髮Cara對住男朋友Jeff說。

男朋友Jeff搖搖頭，說：

「唔係…如果當初我地信Jill幅畫…」

潮童Isaac擦去眼角淚水，說：

「係囉，你地信Jill既話就唔會搞成依家咁。」

他的聲音頓了頓，像突然發現些什麼，向我問道：

「Cisco，Jill呢？」

想起自己丟下她一個人在房裡，頓時覺得心中一陣苦澀滋味，只淡淡道：

「佢應該返左房。」

潮童Isaac眼中精光一閃而過，笑道：

「哦，原來係咁。」

我也沒在這個話題上多說，隨即道：

「Eric、Jeff，你兩個都成身都係血，不如返房梳洗下先，遲啲再一齊討論以後點算好。」

他們默默地點頭，緩緩轉身離去，女朋友Clare則繼續坐著，低頭不語。

這時，潮童Isaac說：

「咁我都返房先啦。」

他說完之後便匆匆離去，剩下我、藍髮Cara和女朋友Clare，大家此刻都沉默了下來，陷入了一片沉默。

片刻之後，藍髮Cara低聲問道：

「你係咪同Jill嗌左交？」

我低頭沉默，既不承認卻也不否認。

她又說：

「雖然唔知你地為咩事而嗌交，不過我想話你知，頭先場面好混亂，係佢唔顧性命危險將你拖返宿舍…」

她頓了一頓，才道：

「你係醒目仔，應該明我想講啲咩。」

她說完之後便轉身回到房間，我閉起雙眼，種種複雜的心情交織在一起，忽而生氣她冷酷無情，忽而感激她義無反顧。

我長嘆一聲，隨即也回到房間去。

我慢慢地推開房門，不由自主地有點緊張，如果她還在的話，我不知道應該怎樣面對她。

只是推開門後發現Jill已經不在了，立時鬆一口氣。

然而，眼角餘光卻發現桌上多了張紙，上面寫著十多行清秀的字，我認得那是Jill的字跡。

呀Jill唔好嬲9走咗去

Jill
返嚟呀

仆街主角

屌你

無蕉就唔睇

係咪仲有第2篇?

蕉係咪比狗公拖走左

點可以丟低jill架

仲未講返Dr li
係咪打算寫到2018 年

樓主話二月前完嘛
好似

想瞓之前睇埋第二篇

下篇文凌晨三點半

厹

好似打機咁
要分開行動

mola mola，比厹女女女喇，咁好打係對魔鬼（好似係）

我信以呀蕉既性格唔會走左去
成日覺得佢好冷靜 好似知道曬會發生咩事咁

之後應該係個主角on99四圍搵Jill搞到出事

希望聽朝返工會有文睇

擔心狗公對Jill出手多過魔鬼

狗公偷笑一定係諗住搵Jill

我仲以為主角聽到人地死晒老豆老母會覺得自己怪錯人，估唔到調番轉

3點半 等唔等埋好呢

如果Jill益咗潮童就到我嬲

等多半個鐘睇文先瞓

等緊樓主你架

仲有2分鐘

0327
等緊

仲有3分鐘

倒數出文

1min

夠鐘

3:31

文呢？

F5

文呀 我要Jill

COMING

海藍寶貝

男主會唔會好似楊過同小龍女咁離離合合架

Btw條女咁樣救你都仲要嬲佢又抵你激走人既

又唔準時

◆ ◆

Cisco：

即使你睇完之後驚咗我、避咗我，從此唔再同我講嘢，我都想同你講依番說話。

我出身自一個天主教家庭，自小父母就好錫我，一家生活得快樂而滿足。

但喺我十歲嗰年，事情咗出現變化，我發覺自己可以聽到另一個世界嘅聲音。

嗰啲聲音唔存在於人耳頻率範圍，好聽到令人沉醉喺裡面。

當時嘅我不單只唔驚，仲覺得係天上面嘅天籟之音。

嗰啲聲音一開始好細聲、好模糊，但慢慢變得清晰，甚至可以聽到啲聲音喺邊個方向傳過嚟。

我父母知道之後，覺得事有不妥，認為啲聲音係嚟自魔鬼，仲搵咗神父幫忙。

我當時不以為意，愈嚟愈沉醉喺嗰啲聲音裡面。

跟住有一晚，我聽到嗰啲聲音叫我去搵佢，於是我趁住屋企人瞓晒偷走出去。

喺聲音嘅帶領下，我去咗一個樹林，然後眼前出現一道發光嘅門，啲聲音話嗰道門通向天國，我諗都無諗就打開門，當我想行入去嗰陣時我父母趕到，佢地話，願意用佢地嘅靈魂嚟換我嘅靈魂。

然後，我就見到眼前發光嘅門突然間變成血淋淋嘅門，天籟之音都變咗鬼哭狼嚎，之後我父母就俾道血淋淋嘅門吸咗入去，再無出過嚟。

教會知道依件事之後就開始懼怕我，再過多段日子，就連彌撒都唔俾我去。

之後我就開始發夢，預見將來發生嘅事，只係無人相信我，或者認為係魔鬼嘅能力，更加排斥我。

我不斷睇住意外發生但阻止唔到，慢慢開始對預知嘅結果麻木，即使預知有人會死，而佢最後真係死咗，我都已經唔會再有感覺。

自此之後，我將自己關埋，唔再同人講我睇到啲咩、聽到啲咩。

當我以為你都會同佢地一樣唔信我、排斥我嘅時候，你話你相信我同埋唔怕我。

只係，你並唔知道我因為依個能力而害死父母，亦都唔知道我已經失去咗人類嘅情感，對其他人嘅死無感覺。

我有心理準備你睇完之後會驚咗我，唔想再同我講嘢，我唔會怪你，好多謝你之前嘅信任，我已經心滿意足。

Jill

◆ ◆

看完之後，我木然說不出話來。

原來…她一直背負著這麼慘痛的回憶，因著自己的能力間接害死父母，一直懷著極深的自責。

原本的美好家庭亦變成破碎家庭，失去了家庭溫暖，又遭到教會排斥，從此自我封閉，親眼看著慘劇不斷發生但改變不到，連感覺也變得麻木，從此變成冷冰冰的人。

所以她才這麼痛恨魔鬼…我剛才還怪她…丟下她一個人在房間…

我簡直不是人！

我含著淚衝出房間，想好好地跟Jill道歉，而且跟她說，我永遠都不會怕她、避她，而且很開心，很開心她把所有東西都說了出來。

只是一打開門，我卻看見潮童Isaac從她房間裡面走了出來—

深心處，像有什麼東西悄悄地斷裂了，粉碎了。

「咦，Cisco，你去邊呀？」

「Isaac…你點解…喺Jill…間房…？」

「哦，佢唔開心搵我安慰佢囉，有問題？」

「無…無問題…」

「我安慰完佢之後，佢心情好咗好多，不過佢話唔想再見到果個人—令佢唔開心果個人。」

他頓了一頓，繼續說：

「唔知果個人係邊個呢…唔會係你掛？」

我猛然間心中一緊，身子微微顫抖著，低頭不語。

他又說：

「哈，我諗唔會係你既，我返房先啦。」

說罷，潮童Isaac便轉身離去，留下我一個人呆站在走廊。

有了

屌你老母垃圾issac狗

屌你老母死狗公

屌 你 老 母

點解唔第一個殺左隻死狗公先

狗公

仲企喺度做咩

Jill

喂屌

支持isaac女女女左jill

出文啦

女女女咗即刻變神作

係 而且我相信好多人會因為咁棄故

成功忍咗三日先一口氣睇

你忍三個月就可以一口氣睇曬成個故

一路睇jill封信個腦一路有畫面
好似自己代入左咁

Btw我仲以為jill留低封信 自己出去同班魔鬼隻抽

而家夜晚一靜就好驚自己入左異度空間
要聽到人聲先確定安全

厹issac我正式宣佈要向你發動聖戰

樓主我屌你老母
你唔好話俾我聽仆街狗公issac老蛋咗Jill

Jill咁好打
除非佢好似小龍女咁畀人點左穴啦
如果唔係點強啊

老強

主角仲唔衝入去睇下jill
唔係信左狗公issac講既野下話！

Jill最多只係同isaac講 驚cisco唔鐘意自己
女女女 啪啪啦 個啲唸下就算
厹就係要令主角內疚 唔去揾女主角
然後Jill只會覺得cisco更加唔鐘意自己
厹先有得乘虛而入

你個名

唔會既 死厹Issac

作者依家應該好爽

見到大家係咁屌狗公

證明佢寫得好

No
屌你老母樓主

肯定係Isaac講大話

想問下魔鬼係高lv過惡魔？
唔係好分得清

e個狗公好似以前佢搶左我fd嘅劇情

你個名都唔弱

現實識個厹叫Issac
自動將佢代入左
依家好撚嬲

樓豬我喺hall6等緊你

樓豬愈黎愈血腥

好想要文呀樓主

幾時再出文呀

係咪約咗Jill岀街呀

九點半出文

LM!!

cisco 唔係同蕉就唔睇

其實有無人同我一樣擔心Cara多過Jill

cara有咩事

*更正：係10點正出文

無事
不過唔想佢死 偏偏最成日出事係依種supportive character

ok 10:00

任何劇集／電影創作
只要加感情線即時TVB化

我腦入面一早自動更正左

3 mins

準備

coming

係邊

22:02

我只呆呆的站在Jill的門前，看著她的房門，許久，我想去敲門，但腦海突然浮現出Isaac剛才的說話：

「佢話唔想再見到果個人」—

Jill所說的「果個人」應該就是我…

手伸到半空就僵住了，然後，我只有慢慢的垂下手，轉身回到自己房間裡去。

整個人蜷縮在被窩裡面，心裡又是內疚、又是傷感，內疚自己去怪責她，又覺得Jill被Isaac搶走了。

但…她又不是屬於我的，又不拿鏡看看自己的樣子，憑什麼配得上她？憑什麼說她被別人搶走了？

即使Jill真的找Isaac訴苦，我也沒有資格去管，或許Isaac才是適合她的人。

這一夜，輾轉反側，直到深夜，方才迷迷糊糊睡了過去。

醒來的時候已經是隔天的早上七時。

窗外面無論是什麼時候都是漆黑一片，沒有星星，沒有月亮，在這裡待久了，即使不被殺也會得憂鬱症。

我站在窗前，眼神直望著死沉沉的外面，空空洞洞。

唉…

如果我當初不去怪責她…不丟下她一個人…

肚中傳來饑餓感覺，我才想起自從昨天中午的行動後都沒有東西下肚，但是我又不想出去COMMON ROOM，怕會看見Jill，只好拿起一盒餅乾來吃。

在房裡混混噩噩過了幾個小時，突然有人敲我的房門。

心裡一動，心想難道是Jill？

我戰戰兢兢地拉開門，卻發現是Cara。

她此刻穿著一件嘻哈風棒球外套，牛仔短褲裡面搭著黑色絲襪，藍色短髮紮著一條小辮。

「Cisco，你一個鐘之後出黎common room吖，我想大家一齊坐低傾下。」Cara說。

「嗯…好啊。」我道。

「一陣見啦。」

她說完便走了。

一個鐘之後，我去到common room，發現只有Jill一個人在那裡，對上她的視線，我立即將目光移開了。

我坐在她的斜對面，互不作聲，氣氛十分壓抑。

其後，其他人陸陸續續也來了，漸漸緩和了我和她之間的壓抑氣氛。

「我叫大家出黎，係想一齊傾下之後應該點做。」

Cara頓了頓，繼續說：

「首先，我地面臨糧食短缺既問題，糧食房裡面既糧食只係夠我地全部人食多三日。」

她說完之後，其他人紛紛將目光投向學霸Eric。

「…大家唔好望住我，我無任何主意，你地認為應該點做就點做。」

他言下之意是放棄做領袖，我想他還在自責之前所做的決定間接害死了胖子Barry。

「依棟宿舍咁多層，我地可唔可以去其他樓層搵食物？」我說。

「唔得…點講好呢…我地依家喺13樓，只可以去到12樓同14樓，再上一層或者落一層既話，會去返13樓，無限循環，而且12樓同14樓既資源一早俾我地搜刮哂…所以…」男朋友Jeff說。

「唔通出去咩？出面立立亂，出去既話命仔凍過水。」潮童Isaac說。

「你唔係有把匕首架咩？出去一個打十個都得啦。」女朋友Clare譏笑道。

「點都唔夠某啲人叻，企係門口睇住同伴一個一個受重傷都唔入去救人。」潮童Isaac反擊道。

「唔通點呀？當時咁既情況，我一個女人仔可以點做？」女朋友Clare不甘被罵。

「唔好嘈啦—」

男朋友Jeff瞪了女朋友Clare一眼，她害怕自己又會被賞巴掌，馬上便收了聲。

男朋友Jeff看了看其他人，最後目光落在Jill身上，神色有點尷尬，問道：

「Jill…你依兩日有無預知？」

我一直沒有看過去Jill的方向，這才偷偷瞄了她一眼，此刻看去，只見她的美麗的臉龐就如當初見面時的白皙勝雪，幾乎是吹彈可破，只是現在多了幾分憔悴。

「無。」她淡淡地說。

男朋友Jeff苦笑著說：

「我地之前唔信你，係我地唔岩，如果你有預知既話不妨直講…」

「我話咗無，就係無，信唔信由得你。」

她的語氣不帶彎轉，如斷冰削雪，氣氛頓時緊張起來，過了半餉，學霸Eric打破沉默的說：

「不如我一個人出去Délifrance果度搬糧食返黎。」

「你傻左呀？一個人？你係咪想去自殺贖罪？」男朋友Jeff問道。

學霸Eric低頭不語，彷彿默認。

「我都同你一齊去啦。」我說。

「咁我都去，」Cara問道：「Jill你一唔一齊去？」

我跟Jill的視線在半空中無聲地相觸，她隨即移開目光，點了點頭。

「Jill去，咁我都去！」潮童Isaac說。

「既然大家都去…咁無理由得我同Clare唔去…」男朋友Jeff道。

「既然三日後先斷糧，咁就三日後先去啦，我地準備得好啲先出去。」我說。

他們均表示同意，然後便開始仔細部署行動，包括每人負責的崗位、預計可能出現的敵人、應對方法等等…足足討論了幾個小時，期間跟Jill沒有任何交流。

「我地聽日再繼續好無？」Cara伸了伸懶。

「好…我都有啲攰…」我說。

「我諗住煮公仔麵食，你食唔食？」她問。

想到Jill可能會留在這裡，她並不想看到我，於是我說：

「唔啦，我返房食麵包。」

說完之後我便回到房間，一個獨自在吃乾巴巴的麵包。

接著我開了電腦打電玩，不知過了多久，突然有人拍我的門：

打開門看見是Cara，她滿臉驚慌，說：

「Cisco…Jeff話Clare自己一個人出左去…」

cara 係咪女人嚟

當然

又有人死?

無啦？

死狗公 Issac
點知係Clare 奶野

又要f5

諗起屍殺列車對情侶

有Walking dead嘅感覺

下篇幾時

寫長d得唔得
呢d唔洗教啦下話

死出去得唔得
呢d唔洗教啦下話

你唔好睇得唔得
以為自己邊個
你出糧架？收皮啦

Cara同Clare成日撈亂

我都係
成日望到Clare聯想到藍髮

Clare = 臭西港女
Cara = MK LOOK不過幾nice
好似係
Cara

企開啲啦屌你老母
呢啲唔洗教啦下話

通常會有無腦港女累街坊

寫得呢d就預左唔同讀者有唔同反應
有人想寫多d有人想少d
作者都未出聲你地就代人玻璃心左先做乜鳩

唔可以對你有反應？

Gay

想睇多d咪隔幾日先睇

屌得好

主角正傻仔

最衰都係狗公

下篇五點鐘

頂.我完全FF左jill係周子瑜咁睇

Btw issac幾時收皮
利申：twice 粉

推 訓醒有文睇

睇到啲低質既留言即block唔洗煩

好驚呀

子瑜白咩？

我都想問
係都krystal

唉好慢

係要拖下我地班讀者

好撚好睇

最後係同左cara一齊

訓唔著
依家先四點

Krystal似啲

5點啦 睇埋就去訓

等埋樓主先

樓主呢樓主呢

05:21

0530喇

落機即入 等緊樓主

下午五點？

屌6點都黎

佢係咪講緊下晝5點出啊

樓主好波
出文永遠有早冇遲
收到風下篇文係出年佛誕嘅5點

七點喇樓主
又話唔會再遲出文，打好一篇先講幾點出

樓主下次可唔可以用24小時制 報出文既時間?
捱眼訓咁等完得個桔 可能係我直必左

數已走

好在4半訓左

樓主老母好多人排緊隊

每個留言都負皮果位人兄真係好撚得閒
推

5點係5pm?

假既

如果有個功能係有文先叫我入黎就好了
次次見到紅色點禁入黎都未有
凌晨4/5點出面又無post睇 悶到

出得慢 成日遲到 成日走數

子瑜唔係黑啦

今次又邊撚個時區

訓撚醒都冇野睇
樓豬又hea鳩我哋喇 大家反枱

樓主

係咪要掟西瓜喇

樓豬：唉屌唔小心又訓著左 吓仆街天光啦 實有好多人屌我老母啦

唉

等下冇所謂既
又唔係比人棄故

不過文呀唔該

唔通真係晏就5點

不如一次過出晒佢算啦

文筆。故事。人物

冇樣得
點解紅得起

衛斯理如果出遲幾十年。出起到。
應該變神作

你就唔得
睇中醫啦

其實真係5pm

巴打你個名好熟口面

應該要等多三粒鐘

預左死忠出黎護
不過你講野可唔可以有少少point?

樓豬

Show Blocked User - 後台

……

……

COMMON ROOM，所有人都聚了在這裡，只是沒有人說話，氣氛異常寧靜而緊張，只覺得自己快透不過氣來。

男朋友Jeff的臉上更無一絲生氣，直如死灰一樣。

Cara臉色黯然，歎了口氣，道：

「唉…事出突然，又唔知道佢去左邊度，貿然出去既話…」

「…我明白係好危險，而且係佢發脾氣走左出去，如果大家唔想出去搵佢既話，我唔會怪你。」男朋友Jeff苦澀地道。

「其實發生咩事？點解佢會出左去外面？」我問道。

男朋友Jeff低下了頭，欲言又止，許久之後，才說：

「佢話我變左，我話返佢任性，成日惹是生非，之後佢就發嬲…」

「佢話佢就係咁任性，仲話再任性啲都仲得…之後佢就出左房…」

「我以為佢只係去左COMMON ROOM，之後我出左去搵佢，但搵勻哂所有地方都唔見佢…」

「果時，我終於明白佢所講既任性…原來係指出去宿舍外面…」

男朋友Jeff說完之後，用雙手捂住臉，一副十分痛苦的模樣。

「老實講佢真係好乞人憎…搵到佢之後，一定要好好教訓吓佢。」我說。

他猛然抬起頭，表現出激動的神情：

「Cisco…你…你肯幫我…？」

「預埋我啦。」Cara笑著說。

「無錯…搵到佢之後一定要好好教訓吓佢。」學霸Eric推了推眼鏡。

「多謝…真係好多謝你地…」男朋友Jeff已經淚流滿臉。

「唔好再講啦，立即出發啦，愈遲愈危險。」我說。

「好！」男朋友Jeff破涕為笑。

……

……

宿舍，電梯間，防煙門後方。

我左手拿著蠟燭，右手放在門上，問道：

「大家準備好未？」

「嗯。」眾人答應一聲說。

「好…」

說罷，我用力一推，然後整個人向前滾了出去，站穩之後往四周望去，只見原來新簇簇的大堂，現在變成頹垣敗瓦，到處都是崩塌的碎石，燈光的顏色像舞台射燈一樣偶爾變換，一時白色，一時藍色，一時紅色，我們的臉在詭異的燈光之下由白轉紅，又由紅轉藍。

「果啲粵劇人呢？」潮童Isaac微微顫抖的說。

「唔見佢地…係咪已經走左？」男朋友Jeff問道。

「Barry既屍體都唔知去左邊…」Cara說。

「咁我地依家點？去邊度搵佢？」她又問。

「或者可以搜左依層先。」學霸Eric說。

我們點了點頭，表示同意，跟著就將三樓搜了一遍，經過Délifrance的時候，學霸Eric自己一個人進了廚房裡面收集糧食，我們則守在外面，誰不知他很快就回來了，正感到疑惑之際，他說：

「成個廚房都係異形口水，啲糧食全部都唔食得…」

「異形口水？」眾人驚訝道。

Jill一言不發，但卻是第一個向廚房走去，潮童Isaac和其他人連忙跟上。

我見大家已走進那個氣氛詭異的廚房之中，也急忙跟了進去。

紅色燈光之下，只見廚房到處都是粘稠噁心的液體，就像是異形的口水。

學霸Eric隨即拉開食物櫃櫃門，裡面也是滿滿的異形口水。

「我諗大家寧願餓死都唔會食依啲野…」他說。

「咁點算…咁我地咪會餓死…？」潮童Isaac說。

「遲啲再諗依個問題…我地首先要搵到Clare先。」

Cara說完之後，大家便回到外面去，我們接著到上方的樓層搜索，除了到處遍佈龜裂的地面和碎石，什麼也沒有看見，一直上到七樓，來到了飯堂的入口，正當想進去的時候，學霸Eric突然說：

「等陣，你地聽唔聽到裡面有聲？」

「聽唔到喎，有聲咩？」潮童Isaac問道。

「我聽到裡面有腳步聲。」學霸Eric說。

男朋友Jeff聽到之後，立即便衝進了裡面，拉也拉不住。

他身影的很快就消失在飯堂一個轉角處，我們連忙跟上去，去到轉角處就在轉彎之際，差點迎面撞上男朋友Jeff，正想問他為什麼要停下的時候，我眼角掃處看見旁邊有人。

我轉過頭去，卻看見那個人是我自己，我正站在一塊巨大鏡子的前方。

鏡中映照出的，是我們一行人，浸在詭異的藍光之下，有人疑惑，有人目瞪口呆，有人警戒著。

「嚇左一跳，點解有塊鏡係度？」鏡中的潮童Isaac皺著眉問道。

「塊鏡咁大塊，到底係點樣搬入黎？」鏡中的我露出疑惑表情。

「大家小心。」鏡中的學霸Eric緊張說。

鏡中映照出的，依然是我們一行人，浸在詭異的藍光之下。

「但係塊鏡阻住左我地，我地過唔到去CANTEEN另一邊。」鏡中的Cara說。

「不如我地落返六樓，用另一邊既樓梯上黎。」鏡中的男朋友Jeff說。

鏡中映照出的，依然是我們一行人，浸在詭異的藍光之下。

「直接打爆塊鏡仲快啦。」鏡中的潮童Isaac說。

「咁大動作，一陣引哂啲野過黎…」鏡中的Cara卻在詭異的陰笑。

「嘩！」我嚇得連退幾步，撞上了一張餐桌。

他們被我嚇了一嚇，立即便問：

「Cisco，咩事？」鏡中的學霸Eric不安的問道。

我不敢再望向鏡子，直接看著學霸Eric說：

「我見到鏡裡面既Cara笑得好心寒…」

「我…？我邊有笑…」Cara有點不安的問道。

這時，一直沉默的Jill說：

「塊鏡有唔妥，快啲走。」

我太眼瞓瞓著左 睇在Jill Jill份上 放過我一次

（全身圖我朋友仲畫緊 希望趕得切做大家既新年禮物）

屌爆你個西呀
罰你今日出夠三篇補數

道歉時，露出胸部是常識吧？

你好有point?
衛斯理不嬲係神作 放係度梗係變神作啦
你自己講梗乜都唔清楚

露出jill的胸部

覺得jill係呀嬌素顏個樣

黑鲍行開啦

Jill既故事同 女巫 卡珊德拉 好似
而 Lilith 都係女巫

唔通最後係女巫大戰？

好撚不安

又live左

咁落去應該未結局已經冇人睇

原來krystal 同子瑜都唔似

對眼有啲怪

多謝提醒 修正左

對眼都仲係有dd 大細
同埋個眉頭粗得粗 眉中間太幼, 如果同一個粗度 / 前幼慢慢變粗會好d

對眼都仲係有dd 大細
同埋個眉頭粗得濟 眉中間太幼, 如果同一個粗度 / 前幼慢慢變粗會好d

因為有少少係側面 所以會有少少大細眼
對眉我返屋企再改改
THX

唔知點解覺得有d似麥明詩
不過麥明詩7好多
BTW live

唔知點解諗起回魂夜

跟住幾點出

凌晨一點

用錯細佬帳號
大家當睇唔到

real or fake???

其實你唔講呢句個個都當佢係假膠
但而加加埋呢句真係難分真與假

算啦 柒左就係柒左

重新講多一次 凌晨一點鐘出文

funson reported

細佬帳號都bam
咁大家以後要上紙言睇了

exact7ly呀

你係先好講

對眼太有神
冇左果種柔弱但係不屈既特質

其實畫果d係...
有係好...
但唔好花費太多時間係果度

始終故事先係主菜
我寧願你專心花多d時間寫文

表面氣勢凌人 裡面其實好軟弱 咁樣諗得唔得呢

我朋友畫架
之後我都會交俾佢畫

你鍾意喇
同想像始終會有分別

我都係畫俾大家參考
大家想象中果個先係真正人設

就好似睇甜故咁 靠自己ff好過

咁耐先出一次 仲要篇幅咁短

狗公issac斷j 死

一點先出訓唔訓好

尋日話今朝5點 結果12點先出
You諗You啦

好鐘意額頭條辮 好橄欖枝feel

樓豬準時1點呀 我訓係度等你出

唔好又推遲呀 聽日要翻早都等埋文先

雖然幅圖同ff 既有d 出入
但都多謝樓主係寫文之餘加插咁多心機係中間~

慢慢寫, 唔好理d 心急豬西小學雞
放緊新年聖誕假係多啲無聊人
記住出文之餘多休息, 流感好勁無謂搏

瞓先啦，聽朝睇

coming coming coming

1分鐘

F5爛啦

專登等埋先訓架

邊個時區？

完

又嚟

其實出左

打左咁耐唔出要睇下醫生

當我們走回飯堂門口的時候，卻發覺玻璃大門被一條巨大的鎖鏈鎖住了。

「哈哈，睇黎我地被困。」潮童Isaac笑說。

「踏踏踏踏踏踏踏—」

耳邊突然傳來輕快的腳步聲，我登時往聲音方向看去，卻看不見有人。

「邊個喺度！」學霸Eric拿起單反相機，凝神戒備住周圍。

我不禁吞了一口口水，手心都冒出了冷汗。

「踏踏踏踏踏踏踏—」

附近又傳來輕快的腳步聲，餐桌間掠過一個小女孩的身影，轉眼間又消失不見。

片刻之後，靜寂多時的飯堂裏，再度響起了輕快的腳步聲：

「踏踏踏踏踏踏踏—」

「你老闆！」

匕首從潮童Isaac的手中飛射出來，呼嘯一聲劃破空氣，直穿餐桌再硬生生的插在地板上面。

「差少少就中…」潮童Isaac走過去拔出匕首。

還不等潮童Isaac將匕首拔出，附近又再傳來那個腳步聲：

「踏踏踏踏踏踏踏—」

「嘻嘻嘻嘻—大哥哥—大姐姐—同我玩—同我玩—」

小女孩的聲音，幽深飄蕩，令人不寒而慄—

同時，手中的燭火在搖晃！

「我地既燭火減弱緊！」我立即叫了出來。

「嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻—」

「嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻—」

「嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻—」

「嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻—」

四面八方同時傳來小女孩的聲音，無處可逃！

燭火減弱中—

燭火減弱中—

眾人的燭火都在減弱中！

「我地試下用張凳爆開道玻璃門出去！」學霸Eric急道。

「好主意！」我說。

我們二人隨即拿起椅子用力擲去玻璃門，但門前卻有一道透明的屏障，將椅子彈了回來！

「嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻—」

燭火持續減弱中—

這時，男朋友Jeff拿起椅子往大鏡子擲去，清脆的爆出一聲霹靂，鏡子應聲爆碎開來，落下的鏡碎片出現很多張一模一樣的小女孩臉孔。

清除了障礙之後，我們立即逃往鏡子後方，這時燭火終於不再減弱了。

我們卻看見一個小女孩站了在一堆鏡子碎片的後方，笑盈盈的看著我們。

她穿著粉紅色的洋裝，紮了一條很長很長的麻花辮，雙腳踩著一攤水。

她的雙眼，被針線給縫了起來。

「嘻嘻嘻嘻—大哥哥—大姐姐—同我玩—同我玩—」

Jill想也不想，將一堆純銀粉末撒了過去，小女孩卻「嗖」的一聲沉進水裡去，消失在眾人眼前。

這時，我們前方桌桌椅椅突然像「摩西分紅海」一般被巨力推到兩邊，讓一條很寬闊的路給我們通過。

「行唔行過去好？」Cara問道。

「前面就係廚房，可能會有糧食。」學霸Eric說。

「咁我地小心啲行過去。」Cara說。

我們小心翼翼地踏過鏡子碎片，走到廚房那邊，這時學霸Eric說：

「我入去睇下。」

「我同你一齊入去。」男朋友Jeff說。

「你地小心啲，有危險即刻大叫，我地喺出面等你地。」我說。

他們隨即進了裡面，附近好一會兒都沒有動靜，不知道那個小女孩去了哪裡。

良久，他們終於出來，背包都被塞得滿滿。

「我地攞左糧食返黎呀。」男朋友Jeff說。

「大概可以食幾多日？」我問道。

「我諗夠我地食四、五日。」學霸Eric回答。

「唔係好夠喎…不如我地每個人都入去袋糧食…」Cara提議道。

這時，我感覺到遠方的餐具擺放處有東西在動，仔細一看，只見一把叉子浮在半空，就在下一秒，它以極快的速度飛往Jill的方向。

「小心呀！！！」我叫了出來。

Jill轉頭看去，臉色登時一變，本能的伸手去擋，可是已經太遲，只聽「嚓」的一聲脆響，叉子就插了在她的手背上。

只見她臉有難色，雪白的牙齒輕輕咬著下唇，我不由自主的踏前一步，她抬眼迎上我的目光，只是潮童Isaac立即便擋了在我和她之間，他向Jill問道：

「Jill你有無事呀？」

她只搖了搖頭，然後忍痛將叉子拔了出來，鮮血立即滲膚而出，她另一隻手從斜揹小袋子裡拿出一條素色布巾，包好自己那隻流血的手。

忽地，男朋友Jeff一聲驚叫：

「呀—！！！」

一看之下，立時就吃了一驚，男朋友Jeff的右腳腳邊出現了一難水，水裡伸出一隻小女孩的手，捉住了他的右腳，然後將他拉進水裡面。

出唔到精

港女累死人

一睇完篇故就見到你個名

如果個個人都好冷靜、好睿智
好多故事就唔會發生

睇完可以安心去訓覺 早抖樓豬

你中意就好啦

發脾氣唔諗後果

Jill 隻手整親

最應該死係佢

睇到好心寒

仆街Issac

屌你老母隻mk仔死左佢喇

好驚

好唔夠喉 衰過唔睇

咁夜睇到細路女個到有d驚

我不由自主的踏前一步，她抬眼迎上我的目光，只是潮童Isaac立即便擋了在我和她之間，他向Jill問道：「Jill你有無事呀？」

呢件Issac真係...

死狗公

隻厹真係煩撚到

唔知有無記錯
咁耐以黎得Cara無出過事

可能一出事就死鬼左

好！一分鐘都唔洗就睇完

一直live 好空虛

狗公快d死

好有心機
放假都出文 雖然有時會delay 但呢份心意都值得欣賞
我估樓豬都係讀緊書嘅

幾時再有呀

快d寫死隻issac先啦

Isaac幾時去死 真係好仆街

佢死左既話條線就無咁好笑

大哥哥...
同我玩...

樓主身邊係咪有個仆街叫Issac
所以想全個po嘅人一齊憎佢

兩日無咁今次有6篇

男主見到Issac擋撚住佢角應該即刻背經文幫Jill覆原

等左兩個禮拜先追 都話咁快就live

屌你呀

lm
唔知點解硬係覺得Jill好似貞子

蕉

今日幾時有

今日出去BBQ 凌晨一點出文

玩得開心啲

都係講個故事既現實啫 又唔係不滿

每個故仔都要有各式各樣既人嚟推動劇情

其實issac最尾會唔會係想離間cisco同jill，然後以冤家形式追cisco

MK仔係咪好大碌？

文呢？！！！！

文呀

凌晨兩點十五分出文
我miss左架巴士

差成個幾鐘

=2點45分出文
睇黎可以瞓教先

個個都話miss巴士

1:06入黎見到1點有文好開心 下一秒...

雖然一點入黎冇野睇
不過樓豬起碼有出現
講聲幾時先有文

嗚嗚

其實個故進展去到五份一未

點解樓主可以每次都有意外

出得慢都算啦，重要經常推遲出文

其實樓主出文唔係老馮

真係有啲慢

我地心急係因為個故幾好睇 支持樓主，但換嚟嘅係樓主遲到 愈出愈慢

F5就嚟㩒到爛

02:19

3點都黎緊

男朋友Jeff立刻失平衡，「噗通」一聲掉到水裏去，全身已經浸沒了一半，我立即伸出手拉他出水面，只是拉扯住他的力道十分大，即使學霸Eric和潮童Isaac也伸出手拉他一把，他亦繼續往下沉，轉眼間已經浸到下巴處。

忽地，耳邊響起十分急促的聖經朗讀聲音，原來是Cara打開了驅趕器APP，拉扯住男朋友Jeff的巨力應聲消失，他便被拽了上来。

讀經聲音飄蕩在這處地方，他跪了在地上，渾身衣衫盡皆濕透。

「嘩…執返條命…」男朋友Jeff驚魂未定。

Cara將手機放了在地上，說：

「只要一直開住驅趕器，佢就接近唔到我地。」

「你無事吖嘛？」學霸Eric問道。

「無事，我支蠟燭仍然好大火。」男朋友Jeff說。

他擰乾衣服，附近只有如梵唱般的聖經朗讀之音，什麼動靜也沒有。

「佢應該唔敢再黎，Cisco、Jill，我地入去袋啲糧食出黎吖。」Cara說道。

「好呀。」我回答。

跟著，我們三個人到了水吧裡面，再進入後面的廚房。

廚房裡面有點暗，我隨意打開了幾個廚櫃，只存放著雞粉、生粉等等的調味料，再打開一個廚櫃的時候才找到一大堆罐頭，我立即就將罐頭塞到背包裡面去，直至再也塞不進為止。

我背起沉甸甸背包，站起來轉頭便走，卻險些撞到迎面而來的Jill，我立即讓出一條路來。

她迎著我的目光，我們就這樣對望著，許久都沒有說話，半晌之後，她緩緩走上前來，從我身旁擦身而過，從始至終，她沒有和我說一句話。

「之前你幫過我，宜家輪到我幫返你—」

那一幕幽幽回蕩在腦海中，慢慢變成了刺，變成了針，無聲無息地刺進了心口。

我輕輕歎了口氣，回到廚房外面，附近還有驅趕器的聲音，這時我聽見水吧外面的學霸Eric跟男朋友Jeff說：

「Jeff…你個樣有啲唔妥—」

「吓…有唔妥咩…？」男朋友Jeff嘶啞著聲音。

只見Jeff嘴唇發抖，全身不斷滲出水珠，Eric伸手碰了他一下，大驚道：

「你個身好凍！」

這時，Jeff的燭火慢慢地減弱下去，他也跌坐在地上，身體在發冷。

「唔得，我要即刻幫你回復。」

Eric隨即開始朗讀聖經，只是Jeff的情況一直沒有好轉，燭火繼續地減弱。

Eric突然間眉頭一皺，似是發覺了什麼動靜似的，目光忽地向遠處望了一眼。

我順住他看的方向望去，只見正前方遠處的沙發圓桌區（賣雪糕及窩夫的對出）站著剛才的小女孩。

Eric立即舉起單反相機，按下快門「咖嚓」一聲，一個十字型的白色閃光便打了過去！

小女孩詭異地笑著，沒有絲毫懼色。

我猛然醒悟過來，她雙眼被針線給縫了起來，閃光根本對她沒有效！

加上她的距離太遠，連驅趕器的聲音也傳不過去。

「嘻嘻嘻嘻—大哥哥—大姐姐—同我玩—同我玩—」

就在下一秒鐘，餐具擺放處又有幾把叉子浮在半空，準備射向我們！

「嗖—」

「嗖—」

「嗖—」

間不容髮之間，他們閃躲開去，我也立即蹲下，利用水吧作掩體。

「快啲匿喺水吧後面！」我喊道。

Eric和Isaac立即合力將Jeff拋進水吧來，他們隨後也跳了進來，我們躲在水吧後方，只見頭頂上不斷有叉子疾飛而過，再硬生生的插在牆上。

這時，Cara和Jill從廚房出來，我立即叫了一聲：

「踎低呀！」

她們齊齊一震，立即便蹲了下來，一把把叉子立即在她們頭上掠過，差點就將她們雙雙「爆頭」。

接下來，就如槍林彈雨般，數之不盡的叉子飛插在水吧後方的牆上，過了很久，才因為叉子用盡而停了下來。

只是Jeff的狀態一直沒有好轉，像中了詛咒一樣，即使念聖經也不能回復，全身一直發冷、一直滲水，眼見他的燭火快要熄滅了，Eric突然就跨了出去水吧外面。

我探出頭來看，小女孩仍然站在那裡，他拿著餐盤擋在身前，一步一步的走過去小女孩那裡，跟她只餘下幾步距離的時候，小女孩突然沉進水裡消失不見，然後，Eric身邊出現一個個水窪，將他緊緊包圍住，無處可逃！

早到

下一轉又幾時

已經有五分二啦

如果我打朝早六點你地肯定覺得我會訓著左
所以唔打時間住

如何不被催文：
唔話畀大家知幾時出文

咁會比人屌

睇完訓教

由post two 用左半粒鐘live左

基本上都上都係讀者推post

Live多次

咁唔滿意咪唔好睇

就黎1001
又要等爆多個post 先睇
好難忍

做咩姐你

樓主燒野食 食完雞翼再食女又話你知咩
緊係有意外啦

快撚啲推爆佢

有名你叫

都唔係好慢吖

事實係你真係訓著左

唔係老馮學咩人開post
寫得文既就自己識依時依候交貨出來啦
諸多籍口

你無改錯名

多謝

On撚9
覺得人老馮咪自己寫囉
都係果句 唔滿意就咪睇

幾點會有文？

樓主出文都叫起碼每日一篇
之前追好鐘意呃嬲嗰個作家嘅文
等到佢上一篇劇情係點都唔撚記得先更新一次

佢有個未完嘅故 成年幾都未更....

隔離post每日限定某段時間內出
巴打會唔會都考慮下set個時間

到左指定時間
「coming coming coming」

AC1 一樓(aka地下) 南山邨入口

便在這時，其中一個的水窪，突然有一隻小手伸出來，一把手就捉住了他的腳踝，不消一秒就將Eric拉到水裡面去，而他的蠟燭則掉了在地上，所有人無不變色！

燭光開始搖晃著、減弱著！

沉默，沉默……

誰都看到Eric被拉到水裡去，卻誰也不知道該怎麼辦，水吧裡所有人都在屏息望著水窪處，只聽見水窪突然傳來「噗」的一聲低響，卻是一件事物被拋出了水窪，清脆一聲落在水窪邊上。

詭異的藍色光線之下，赫然是Isaac那把匕首！

接下來，Jeff終於停止了滲水、顫抖，他的燭火竟自動地慢慢回復。

又過了一會兒，巨大的漣漪在水面上一層層蕩漾開，然後看見Eric在水裡冒出頭來，再爬出水窪，緊接著，一對男女也從水裡爬了出來。

我們連忙跨過水吧，幫忙拉他們上來，只見那個男人年約四十歲，架著一副無框眼鏡，膚色古銅，稜角分明的輪廓，身材修長高大，穿著一件卡其色乾濕褸，卻不知道他是誰？

而那個女的則穿著連帽衛衣及修腳牛仔褲，緊握著蠟燭，不是Clare又是誰？

Clare似笑非笑的看著Jeff，低聲喊了一聲：「Jeff—」

Jeff喜極而泣，將濕透的Clare擁抱在懷裏。

「Jeff…對唔住…我唔應該走出黎…」Clare哭著說。

「最緊要你無事…」Jeff飲泣著說。

「咳咳咳—」

那個男人將一口水噴了出來，咳嗽不止。

「多謝你地救返我—咳咳—」他隨即說。

Eric眉頭微皺，向他看去，眼中微有疑惑之意，問道：

「你係咩人？」

「我唔明你既意思？」

「你識唔識我地依度任何一個人？」

他目光掃過在場眾人的臉龐，當他看見Jill時，他的雙眼閃閃發亮，精光閃過，他迅速收了目光，說：

「一個都唔識。」

「咁點解你會入左黎依度？」Eric問道。

「咩依度…？你指城大？」他反問道。

「嗯，點解你會黎左城大。」Eric說。

「我接未婚妻放工…」

我心中一動，總覺得我知道這個男人的來歷，但一時之間又說不出來。

「Eric，返左宿舍再問佢。」我說。

「啱，我地快啲離開依度。」Isaac同意道。

小女孩被Eric幹掉了之後，門上的鎖鏈隨之消失，我們推開大門出去，經過之前來過的行政教室，來到一個開闊的空間。

然後，我們停住了腳步，倒不是我們猶豫，而是因為有「東西」在前方。

幾個成年人高度的「巨頭」盤踞在開闊的空間，它們沒有身體、沒有腿，只有頭，樣子像日本惡鬼「般若」，它們浮在半空，動也不動，眼睛瞪直著我們。

它們眼睛一眨不眨，一直緊緊盯著我們，卻沒有進一步動作，氣氛十分緊張。

過了半餉，Cara開口道：

「或者佢地唔會攻擊我地，我地靜靜地咁繞過佢地再落樓梯走。」

我們點頭，然後戰戰兢兢地繞過他們，快要走到樓梯口時，他們突然向我們移近！

「SHIT—」Eric立即舉起相機，連按數下快門，刹那間打了幾個十字型閃光過去，只是它們毫髮無傷，繼續移近我們。

見狀，我將一堆鹽撒了過去，撒在其中一個惡鬼大頭上—

「砰！！！」

惡鬼大頭瞬間爆開，炸起了一團團巨大的紅焰，震耳欲聾！

我嚇了一大跳，這時，Isaac拿著匕首衝了出去，我立即大叫：

「唔好呀！！！」

只見他匕首刺在惡鬼大頭的額頭，惡鬼大頭立即像炸彈一樣爆炸了，強烈的氣浪衝擊讓Isaac炸飛了幾米遠，他滿身血淋淋，燭火減了一半！

那些大頭遇觸碰便會爆炸，是名符其實的「爆炸頭」！

那些惡鬼大頭繼續向我們逼近，我說：

「我地拎嘢掟佢地，等佢地未埋到黎就爆炸！」

我們有的撒鹽、有的拿起椅子擲過去，他們一個接一個的爆炸，轟隆隆的爆炸聲連綿不斷，迴盪在整個開闊空間，濃煙滾滾，火焰熊熊。

這時，我看見一個惡鬼大頭竟然無聲無息的繞到Jill的後方，下一秒它就會碰到她的後背！

「唔好呀！！！」

我衝上前用力推開Jill，然後自己撞上去惡鬼大頭，「轟！」的一聲巨響，我立即感覺到極之熾熱的熱浪撲面而來，全身焚燒殆盡，往後倒飛不醒人事。

下篇凌晨一點正

我成晚真係燒左好多雞翼

主角終於打贏狗公

爆炸頭

轟呀

issac必須死

睇黎issac未死得 仲多左個強力情敵

爆炸頭嗰句係唔係由兩兄弟個呀哥講

正呀

轟呀！！！！！

樓主自己就係面具小孩

主角終於有機會挽回jill

我一睇到都即刻聯想到鴻福郎呀哥

未婚妻係Dr li?
佢就係背叛人果個？

dr li條仔

小女孩被Eric幹掉了之後，門上的鎖鏈隨之消失，我們推開大門出去，經過之前來過的行政教室，來到一個開闊的空間。

Eric畀野拉咗落水就係幹掉咗小女孩？

點解小女孩咁易俾Eric殺左嘅
搞到Jeff好L廢

係果把刀掉落水 殺左條女

實力排行: Jill>Cisco>Eric>Jeff=Issac=Cara>Clare

新讀者留名
準備開新po

Eric幹掉小女孩

實力排行: Jill>Cisco>Eric>Jeff=Issac=Cara>Clare=40歲廢中

咁又未知

主角終於英雄救美喇！！

應該新POST出文

係咪接Professor 收工

係咪Lilith啲紙仔上面有hints過

男人係professor 條仔
Jill係第三者？

咁就人齊

不會既

唔似
如果係既話就唔會咁大反應

推呀推

Jill缺乏父愛 戀父不意外

推到1001

push la

拿拿臨推到開新post

做咩每個comment都有一個負皮

有人一直係度搞事

新POST COMING COMING COMING

1001